乃木坂46討論區#375：夏巡goods coming soon

明日牙咩生日！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
搵代購？我一定揀陸地代購
[/quote]

乃木坂46討論區#374：世界中の隣人よ！

lm

得你自己一個

2020仲睇乃咩

我呢囉唷咩

空城計

岩本蓮加mail

係度翻睇緊乃木阪在哪

櫻隊老公留名跟進

腩留名

斜陰雀留名

well played

迷音力留名

新飯lm

仲有冇人記得佢？

雲雀巴今晚辛苦你，聽晚任務交俾我就ok

who

唔洗啦 啲粗重野等我黎

你估下

Lm

唔得wo,自稱乃飯連前mb都認唔出

蓮加推lm

若月佑美子

玩野ar

打邊爐mk到

新po留名

收到wind你先係不折不扣嘅4MK

不用爭了 你們都是

夾糖夾公仔mk到

真毒要留守開po

點解你又知
乃谷有針

踩單車扮行錯路

大佬連人名都睇錯

吓

上面2單都係廁路比傑作

你係咪幾日無訓追擊小林誠司

冇計
鬼叫黑石同音推都一樣係高大mk

共通點=比人屈

柴寶留名

預祝雲雀巴搶唔到1001

又屈禾大佬

大家好似都好靚仔

嘩 黑心到你

係

我地真屎軍聽日要出動搶1001

乃Po手足好陰濕 死現充仲要屈啲毒撚為樂

你染晒金毛又盛

大軍殺到

佢仲要係1米8 食開台灣女飯

要出擊了

都冇人見過我 咪屈 希望大家傾翻乃乃

你屎定了 屎軍全部精英

禾喜男友留名

唔好叫佢地屎家軍 叫佢地網絡垃圾

我撐你啊

你是咪好打得

做馬精英

你好夾得

佢踩單車都唔錯㗎

桃子女朋友留名🍑

踩去其他場講我哋香隊

黑石軍留名

留名

屎家軍比人踢爆

喂喂喂

大佬

大佬你喂咩

禾都想入黑石軍，想問吓有咩福利，想要黑石真人相

手持握手卷可以揸揸手

都話唔做大佬呢啲mk野
arbi mk先搞屎家軍

我自願 唔關事
佢地mk先圍叫威喂

叫大佬呢個行為mk先做，建議你唔好好似佢哋咁

又襯我哋大佬唔喺到尾9我哋

你arbi去咗食女

你大佬又去咗夾嘢？

禾大佬真係自己一個夾 他是無辜的

屎家軍去夾公仔定夾糖

已訂

LM

新po留名
聽日先係決勝負

新po lm

咁都仲搶到就封你做乃po 葉問

搶咩搶吖 咩軍同柴軍係朋友來的

想訂係咪得博客來

靜觀大老們搶咩咩生誕po

佢要打十個

最平係博客來 好似香港書城都有

金石堂都有

禾叫高山直接寄比本禾

雖然兩本都係+210 不過自己一本轉宅配算啦 +145 又唔使煩
話雖我果訂單已經寄出左 話唔定禮拜一送到上門都唔定

都係
我見佢預計出貨都係寫下一日
幾快

日村

以現實角度而言，同佢約會同時拎佢嘅頭髮再即場入軍團咪得lol,我全都要

禾同一実晚晚bedtime reading 唔洗買

呢位病人夠鐘食藥la

你生日牙

要頭髮 指定要觸角又係日村

我set 六四做生日前幾日都收到琴子問我要唔要頭髮

自取嘅話
一至六 凌晨/朝早落單 最快48小時內拎到
佢好似係每日黃昏出一次貨 夾唔啱時間就要等多日

矮仔鳥

見撚過喇屌 死mk煙產火車頭黎

給我一個不愛你的理由

我日日都會讚阿松

突然表白

仲未睇晒？

佢兩個不嬲有路

162 唔係仲有好多咋

阿松會唔會妒忌我鍾意七仔

痴撚線佢突然呻吟 嚇到我即刻搞細聲返

有冇人一齊組隊去日本做藝人 之後我哋做十期生mc

想幫七仔回收佢手入面嘅嘢

早晨

依集好好笑

明明係你上次問禾有冇火 禾話心中有團火 然後你屌完禾就去撩mk妹借火

大佬早晨

幾時先有得飛呀

搞成10日咁耐仲未搵唔到10萬人出嚟

10/10

堀4.0 👽

少少嚇親

（上圖左起） 聖、喜、？、？
除咗早川，其餘都係咩背囊嘅鄉下妹

我係狗

今日NHK個將棋節目炒冷飯
重播上年原MC伊藤Karin 去探肥月個集

6月08日 FOD「乃木坂シネマズ～STORY of 46～」#1〜3メイキング

6/15 #4〜6メイキング
6/22 #7〜8メイキング
6/29 #9〜10メイキング

上次個10人故事，會播埋making

老吉嗰套
無人理嘅cult片嘅首影訪問全篇：

地班防衛軍打贏怪獸之後

攞嚟整海鮮丼食咗佢（好似係）

吉田綾乃クリスティー 映画『三大怪獣グルメ』予告動画

吉田綾乃クリスティーさんの直筆サイン入りポストカードを5名様にプレゼント！
公開初日からスタートします！

我諗呢度無人有興趣

高山本野有ebook

嘩我

乃po早晨

TV Guide Person vol.94 會有若月佑美
6月11日發售

你咁講去google play搵下 原來都有
我已經有日文版 但係小說搞唔掂

書緊係揸實物架啦

U 都係鍾意難波同大波

nplm

買臭臭送麵包超人

要靠一姐carry

想要一姐果張

然後你屌完禾
Gay

1001

FEEL到好滑

博客來啦 又可以係屋企買 又幾日到
信和都未必有呢啲文青書 又要貴

諗返起自己都成十年無睇完一本咁多字嘅書買嚟可能都係擺，都係買住本高山睇下點先

書誠訂左 好似要等好耐

上上面雲起同一代滙集個幾間漫畫舖啦
但應該未有咁快返到香港

都係買番黎擺，洗咩咁心急=_=

個個都似櫻隊

乃po早晨 今晚各自努力
事成雲雀有豐厚酬勞

留個名

乃PO呼籲: 請不要參與非法活動 都散了吧

Aya都算係幾靚阿

想抱走

此po的內容已被迷咩移除
The content of this po have been removed by 迷咩

練吓1001先

試下唔好

1001
練下手感

點都會睇一次嘅

睇黎開始復工

去咗尖端買抽下先

我感覺到有支那網紅的味道

你feel錯

冇feel錯，錯在佢跟錯師傅，返唔到轉頭

比d時間佢

靜到 真係空城計緊

練習
1001

星期日同埋又無咩乃嘅嘢可以講

建議雲雀巴依家開始推定先都得

大家專登唔講，等佢地今晚有排貼

星期日比較忙嘅

啲人未訓醒呀 星期日要抖耐啲

推住一半，唔係爆唔切

爆得切既

幾點打算推

係759買定花生

潛咗水個半月 你最近還好嗎

建議大家去一小時乃po討論住先

柿之種太細包，唔夠喉

岩岩整理完啲相 得632張完全冇重複既圖
夜少少先推

已經follow咗優蛋

小妹咁岩焗緊茄子做tea

到時搵牙咩圖貼先

而家咁瘦既

多謝黑石巴幫推

佢搵一張捕最尾炸

唔打斜影moon?

到珠美了

ching咁樂觀呀 不過見好多人都要同你爭 小弟係到祝你武運昌隆

fol曬所有mb啦

followのぎ動画未
dllm差果幾百都妹下妹下咁

手機點影

follow咗很多了 話說奈子整個ig出嚟都唔更新

官方答案：倒返轉ipad影手機

邊個

のぎ動画

舊相嚟 不過上身真係好瘦

心口平的

諗住就咁1001

平的心

咁我仲佢下年請早啦

哭能左成晚

搶包山咁

我已經早到左好多日 但唔夠班高大型棍搶

跑道已經準備好啦
咩咩都準備好啦

依條港女=後生靚版佐藤楓

嚇死 以為入錯po

腦魔同埋粒黃色豆可唔可以做呢個動作

搶啊

pe真係唔錯

依位ching係某個台追開po?

計我話而家推爆佢先係最識玩
十一點前要推多個

依家得個兩百幾個先爆佢為乜

0/10

8婆

等佢再搵多1000張圖嚟推

冇咁多啦 網上咩牙既相其實唔多

陰d陰d重複邊個知

咁又係

上次如果我冇重複應該開唔到1001

點會d合照加加埋埋應該有過千

你去官網偷曬d choose 5生寫圖都一堆

我揾唔到

像變化球一樣we connect

コメント数
遠藤 532 (10日前)
賀喜 524 (10日前)
掛橋 227 (9日前)
金川 316 (9日前)
北川 191 (8日前)
黒見 117 (8日前)
佐藤 210 (7日前)
柴田 202 (7日前)
清宮 238 (6日前)
田村 329 (6日前)
筒井 446 (5日前)
早川 196 (5日前)
林瑠 308 (4日前)
松尾 123 (4日前)
矢久 166 (3日前)
弓木 113 (3日前)

理々 199 (2日前)
岩本 710 (2日前)
梅澤 504 (1日前)
大園 985 (1日前)
久保 464 (3時間前)

禾桃is winning

46時間テレビのインスタ
桃子のコメント数がすごい

我會好好教訓佢

11點搶1001先好玩㗎嘛

⚡次回のお知らせ⚡

来週6月14日は、#遠藤さくら #岩本蓮加 がリモートで登場！
特別企画をお送りします💡

◢ラジオ 乃木坂46の「の」
毎週日曜日 18時00分から放送

我教訓佢

已經過千了

粒墨呢

花mail都trend

禾白

錄副音軌 可能又出工事中Blu-ray

唔使喇 呢啲粗重嘢禾嚟

再次呼籲今晚各自努力 只要唔係雲雀1001就得

想死

我唔係要搶贏
我係要雲雀輸

中 連同屎軍一齊搶 睇雲雀點贏

中

攬炒團隊

我訓教佢

請停止攬炒行為
咁嘅諗法對乃PO嘅環境係毫無幫助

等我加入埋戰團先

我支持乃po 1001+
唔做白票攬炒撚

禾楓屌打啦

歡迎 多一份戰力 雲雀仲難打

諗起上次我個po爆到1005

請問這裡有沒有管理員

當呢度谷入面？

牙咩人氣高

琴晚搶左，浪費左一個機會了

等我趁今次報仇先

大鑊有啲迷上優蛋

你話原諒左我架

練習

見佢地尋晚摷翻個po出黎
突然有d想試下

報仇了

請問這裡是不是練習1001專用區

個樣可愛又活潑 唱歌又好聽
優里同馬拿豬唱歌都係世界級好聽

聽聞今晚有大戰 上定水先

神id

記錯日子啦你 係咪屎家軍啲人嚟

支持報牛

神id .gun

屎家軍d人先會1個月有2日一樣
明顯我唔係

可惜唯一一首C嘅歌連一句solo都冇
馬拿豬都話有呢首可以展現完美嘅歌聲

等大家努力推到咁上下
就去搶1001

入屎家軍有得同女女夾糖夾公仔 仲可以一齊騎

基本法賦與我地搶1001權力，其他人無權干涉

唔入屎家軍都可以
是咪搞錯左d咩

有無介紹

有大佬教 定係你都可以教禾

琴晚比左好多條link你

呢d冇得教 天生 好似係

黑石巴順便介紹啲比我好喎

雲雀而家係董卓，俾十八路乃po諸候圍攻緊

個個今晚拜咩教
不過16要係我嘅

有冇呂布打救

鯨妹都咁講野 我玩完了

兩個月冇見，變咗宅男

打算用燒肉請佢黎支援 請唔到之餘仲要打埋一份

兜個圈讚自己

你準備由東京退守去京都la

D架仔真係

我較定鬧鐘食花生
可能去到997先參戰

早睡早起身體好呀

廢土係幾正嘅

珍

個啲好難唔夠膽

1001, you burn with us!

午餐肉黎嘅

自己都未搞得掂

gchi

黑人問號

馬拿豬同優里音飯

早朵流產了
馬拿豬真係好正

18年8月先坂道合同喎 未有二年啦

你都幾有品味

揀完揀淨啲比我呀嘛

你咁樣係唔會令到我驚㗎

有咩事搞個空降比要推嗰一兩件新4期
等佢地融入前輩個群
再夾埋一齊排斥啲棄子 搞掂

比人排咪上Twitter針翻人囉

呢啲只係個別例子
我地睇要睇整體

一開聲笑咗

想做馬拿豬老公日日聽佢唱歌

埋到岩堆，咪上位
Eg: 呀花呀蟲呀土

你啱 應該係就快兩年
所以感覺上4期似1期，新4期似2期
蟲尾似堀

瘦咗又靚咗

重演7單同逃乜水

講緊邊個

惡意走音違反國歌法 可被檢控

花花要埋堆？花花試過幾時要埋堆？

幫推咗30幾個回覆
休息下先
夜啲食花生

埋白堆

條女得罪咗清？

震音強

世界級演繹

收到風雲雀巴請食燒肉放題

佢想用燒肉放題換我地晤搶1001

一個生日po一餐放題
抵屌

你點知的

雲雀巴，是時候證明你對咩咩ge愛有幾深la

即刻收隊

如果真ge全世界都收隊了

收到wind 搶到1001之後讓俾佢仲可以包埋機票

推一下先

正左咁既

大奶奶

櫻隊

禾唔食牛肉 放題矛乜岩

鳥繼續

Okok
你請食乜都ok

想睇世界大戰

⚡次回のお知らせ⚡

来週6月14日は、#遠藤さくら #岩本蓮加 がリモートで登場！
特別企画をお送りします💡

◢ラジオ 乃木坂46の「の」
毎週日曜日 18時00分から放送
#のぎのの#乃木坂46#文化放送

時候都唔早了 早少少推完 今晚一起睇工事中吧

蝕1億幾，你再唔去食都唔知會唔會執
最衰武肺

一生只愛筒井咩咩咩

好 我準備好開po了

好

好似唔係咁架喎

推po ready

咩都唔知 淨係知今日要搶1001

推po ready2

開定先 40頁貼link

好提議

推到40頁先上水

優蛋 又調情好Q

我淨係記得依集朋好可靠

39頁再返嚟9c

一齊一齊

留名睇搶1001大戰

跟

咪......

手機超稀有咩圖

40頁召喚白汁佬

19頁了

祝雲雀巴好運

500~~

食花生前lm

練吓

507

510ready

510係我既

515

好多高手

520 again

幫推

525

.

530

530 ready

你輸左

540

又輸多鑊

545ready

睇嚟大家有共識，等雲雀自己po到氣咳先，到臨近1001先全世界出嚟搶，

雲雀如果唔想中計，最好嘅對策就係連你都唔po，一於敵不動我不動，咁就一定冇人能夠搶走個1001

咪提啦

559

大師有理

輸咗

我地以逸待勞

成班係哂草叢入面等緊980 跳出黎 一野爆落1001

570

18銅人

575

588

too fast

593

594

她同設樂嘅互動真係好好笑

點夠你地玩

600

巧開心 搶1001慶祝了

係生駒畢con

藝術家風格

終於夠數

630

630 incoming

638

本身諗住一定有 冇諗過要follow先解禁

650 中呀

653

🖖🏼

Last song嗰次個角度都唔同 正啊喂

664

幾時有朋呀

禾朋

點解係白麻

聽日呀咩生日

神ID 年度搶1001系列

雲雀捕咩 手足在後

ching推po用返生日mb好喎

好玩好玩

無關係

禾七

磨牙

757

亂入成功

全世界都準備過左950後先冲

爆多個1001都得

仲有兩個鐘 慢慢黎都得

禁到隻手好攰

推多陣抖下先

到時maimai卒con仲多人睇過二姑媽就好笑

中場休息

慢慢黎 唔好咁快推哂 推得有點快

MaiMai個畢con超多人未睇過
等左咁多年 我估都應該會多人睇啲

其實生駒卒con我記得b站有 點解仲拎出黎播

咁日本冇乜人睇b站

想睇 佢太早畢 個陣乜都唔識

休息下先 辛苦了

人地都無預有人會截戲院片源
知道有人咁做都扮無啦

browser 可以set auto refresh 然後去到 #925 #950 #975 會出notifications，去到#990 自動啟動自動回覆

799

埋位了

一姐個樣真係唔掂

禾咩～～
禾咩禾咩禾咩

打多鋪fifa出黎搶

手足你唔會搶我1001架嘛?

唔識呢啲

求教學

天下圍攻緊你

有時候男人係唔可以退讓

如果搶到俾你開吧

支持雞皇巴今晚復仇

當年：
乃木坂46討論區#221：請不要忘記西野七瀬

新人表示請問有咩要準備

夾band巴隔岸觀火緊

準備搶1001

實行空城計 夠鐘先搶1001

我不嬲都係花生友黎
睇人仆街最開心

花生

堆

唔是咁易搶的

唉..............

打定1001 見到999果陣禁落去實冇死

緣份到了 自然會搶到1001

天作孽猶可恕
自作孽不可活

個個都喺到觀望緊?

太早了

備戰緊

開曬d器材mon po

唔係唔比次機會我嘛....準備左呢日好耐..

如果搶到1001你開吧

吓 你600幾張圖咪盡情射囉

處於觀望階段

留力等牙雀算啦

如果想開心 為甚麼需要等

做乜咁快認低威
鏈過囉
俾你贏到咪仲威威

各路英雄都準備一戰

你叙叙苑走我地數先

究竟鹿死誰手

呂布就話一打一百 我小薯黎

幾時又jerjer苑

追完番啦咩

你乃po董卓，俾我地十八路諸候圍攻緊

真
我地真屎軍今次破天慌同黑家軍合作

城下一聚

仲努力緊雲雀兄你擔心自己先

我蘭軍小卒係後面擂鼓助威

大軍壓境

雲雀巴:奉先何在？

布笑 露黑齒

只此一次

998 999嗰陣開幾個acc撳

1001=虎牢關，成班人準備去搶

識玩

聯左軍仲998? 成team人990就一野炸落去啦

係時候po啲馬場相出嚟

邊個會笑到最後 好期待

一向無黑家軍

黑石和他的朋友

係我就唔忍啦

11點前爆左佢

好緊張

推一推先

2200 1 hour remaining

再推

推到900唔推

好似講到搶到po就得到啊咩咁

佢好似越嚟越靚

最後15分鐘先推啦

其實除左小數派，其餘大部分mb都係愈來愈靚。。。

我好似知你講邊個

郁下佢先

偷偷地

練習下先
1001

唔好偷雞

慢慢PO 冇人知

雲雀巴睇泥準備好近戰了

引下大家上水開戰 食下花生

900

輕輕一推

禁下禁下摸到上900

893喇

現在894

895

慢慢地 896

897

あと1

慢

地

推

904

905

909

推一推呀哇

呢張完全第二個人黎

大家開始郁了 準備食花生

【白石麻衣さんスペシャルインタビュー】可愛いとキレイが両立♪ まいやんの美容のヒミツを公開

聯軍準備好圍攻雲雀未？

推你個推

再推多吓

請問而家先落街買花生仲黎唔黎得切

麗b幫推

936

蘭仔唔是我推

is my推

incoming

衝啊

準備好了

求其spam，搶到就得？

俺、参上！

唔好搶啦 放過我

我又推下

支持

圍攻準備

就入大直路

咩咩要求大家比次機會雲雀巴
未開過生日po

收到通知係時候上水

975

終於夠十萬

做刺客

呢張你po過 冇誠意點比得你

準備

990未

推po 9

990

1001準備好了

1000

sorry大佬

gogogogo

Hi